去親戚屋企拜年講乜

祝你狗年行狗運

祝你成世on99

一開門就屌你老母

裁員滾滾來